呢種水果算唔算最好玩?

唔好比士多啤梨火龍果籽圖我睇

不要玩食物

好貴 冇買過貴嚟食
以前買過一次平的 很苦 每粒都有核

食到唔食

食到牙骹軟都未夠喉

食粟米算啦
又可以一粒粒挑出黎
又有汁又無核又甜

石榴挑完出黎
又要有核 麻撚煩
一啲都唔過癮

主要拆肉好煩
都有平架

我通常連核食